請各位番左工既請假pm出黎支援poly手足

612可以，機場還眼可以，點解今日唔得

求你地請pm出黎佐敦救救手足

請假救手足

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

出黎救手足

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

推

人多就成事，大家出黎

立即請pm假出黎救手足

大家
出黎啦好嗎

求大家

算吧啦樓主

點可以算
就算有少少希望都要試下
至少聚集一班大，製造輿論壓力

#手足投稿 #手足建議
而家所有人唔應該塞曬係尖沙咀紅磡。留一批和理非係到聲援，另一批就去狗屋狗宿火攻。咁就可以引到理大現場嘅狗車調走。其他地方都要開花，以免可以支援到！
當狗車調走後會有缺口，手足就容易d係個缺口到返出黎！
根本而家係防到出面入唔到去，入面又出唔到黎。大家對恃最辛苦係入面嘅手足呀！

Fm tg group

手足唔係condom